[AN 電視入門］有乜嘢App要裝

唔想騎劫出邊個Sony post。
有乜嘢app一定要裝？
一路都係玩緊Kodi

同埋Kodi 點睇動畫？搵嚟搵去都搵唔到